求收息股推介

夜麻麻瞓唔著
與其貪心買錯妖股
不如買下收息股

大家有冇收息股推介啊

2, 3, 11, 2800

823

種玩收息? 買V仔 無窮人

1038

中銀

700
9988
2382
2018

買700不如買3690啦

內房
派息唔錯又高增長
但就要預會chock啲，睇自己投資取態
2007， 884， 3883等都可考慮

700

1052 高息仲keep住每年升

電訊股，未來應該都有排玩，電力都話有其他能源取替，電訊難d

6823?

我有買6823,和記，中信， 香港寬頻，平均買保守d

6823今個月11蚊彈番上11.8， 你考慮下值唔值得入

52, 66, 97,709, 3363

1098

6823我都入左，想再入，可以睇咩位？

6889

如果長渣就入啦

呢隻股穩吾穩？

咩係V仔

識野

呢隻股係咪個個月都會有息？

386

6823

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

千其唔好咁做

日本博彩股 話就話8厘但係要交2成稅
D彈珠機台係日本都popular 不過增長有限

不過可以退翻5%稅，但係要自己交表比間公司係香港嘅office

Visa

如果電訊股就不防睇下
1883 中信國際電訊
入場費低 又高息
現價都幾吸引
2月尾就公布業績 要買就買定先
一陣公布左又推高個價

到頂了

唔好害人啦

而家零售咁差 商場股邊有運行
而且仲未計網購 網上叫外賣令商場冇得做

巴打識貨，隻野悶左好耐，但係馬交做大佬，又有數據中心，大灣區，就係升唔起

6

講真，唔係話佢唔好，佢以前好在基本無風險，做平民商場，d人可支配收入高，又會不斷加，所以可當債券一類玩。

但佢不停收購，風險大左，佢最大既優點影響左，已經唔係當初既823

T, TPR

港燈？

其實依兩年 2蚊升到3.5蚊架啦 算係咁

港燈上年講左黎緊派息會cut 20%
真係要睇下個業績點
如果得返3-4% 息 真係賣得
大把公用股好過佢

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

做街坊生意為主姐

5仔，穩收息

coca cola 連續57 年都有派息增長

美股派息抽3成稅最後又有幾多落袋

o 冇第二隻好過佢
與sp500同步， 每月有息

剩低的7成息

支持

美國隻香港etf扣完派得仲高過2800

548高息高增長

2388

如果你係後生仔就咪買收息股
幫唔到你財富增值 一世打工dup石仔
怕買股中伏因爲你知識唔夠
不如試下真正認識炒股
到時就唔洗上黎睇人9up

2800

係 基本面己變

仲有 佢過去10年升得咁快既原因 就係佢翻新啲政府管理不善既商場 然後加租 但呢招己經用到盡

仲未有人講佢個investment portfolio多咗好多大陸嘢 係最近先買咗幢澳洲嘢

咁多連登仔吹6823，而家就話係龍頭，過多幾年俾中移動低價搶晒佢市佔率，仲邊有咁多息派

1883都咁多人睇好，但個價近1年輸晒，唔知有冇古怪

823係一隻炒賣工商物業既基金根本唔可以當係REITs
435 2778呎d先叫做REITs

778 626 435 0011

778啲商場

連登仔真係燈神中既燈神

咁多隻本地reits中
778係過去十年既total return只係輸比823同435

如果十年前放$100萬落778
將股息重新買返778
今日已經變410萬

呢樣要點做..? eg.一通

呢隻野賺價又有息收..仲想點

)(Excel).xlsx
呢到有得Downloaded

你係一年交一次表??

最近先見到呢隻同買入 未試過

應該係每次派息都要 姐係一年兩次

咪害人喇
你呢種想法先真正令好多人輸身家

炒股輸身家

3393分折個仔下週响深交上市，預期巿值重大過阿媽。3393PE12倍，去年業績預期有15%成長，派息5厘，唯一缺點係成交量低。利申：揸到一手都係。

成班傻仔炒來炒去
輸身家不特止仲要成日無覺好訓

早排2800二十周年
由day1 買2800至今 個total return都有成6.x%
即係話二十年前放100萬落去 今日已經變成近400萬

現實中大把on9仔炒左十幾年都係輸錢或者連2800都跑輸

早幾日我睇返一堆中資保險股同本地地產股
除左隻2318之外全部都都係垃圾
計埋股息回報 長揸十年個回報仲衰撚過做定期

內銀一鳩樣
長揸十年 計埋股息一倍回報都無

根本求鳩其買2800已經贏左贏左九成幾人

主要收入唔係低價plan la, HKT solution 暫時都仲係企業龍頭 係驚都驚1310搶客先

12點睇???